721 831 101

721 唔見人
831 打死人
101 射死人

推推推